有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(13)

唔小心十三左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲會話人講野好低b 有時候有啲巴絲會將自己既快樂建築係人地痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

你真係on9...又13?

Shit

笑4

樣都唔洗睇

無所謂啦 當唔知

又衝住出黎柒 冇眼睇

多謝絲 我笑返

聽日實比佢地抽水

聽日入黎食花生仲好笑

吊 好柒

依個真係笑左

唔想面對佢地

wohooohooo

我唔玩啦

你將個負能量po變咗正能量

我錯啦唔好抽水

同我地講木用

差d開錯台 以為自己好醒 轉岩台就開左po

佢地聽日醒我應該訓緊教 你幫我同佢地講

我都應該訓緊

好啦 唔抽住

ex知我結咗婚之後態度180度轉變
本身分手後都雖然同住一個flat都無任何交集
佢知咗之後無端端黎屌柒我話我侮辱佢尊嚴
我心諗分咗手我結婚關你咩事
而家仲有幾個月 諗起佢係隔離房就好想死

下
你分左手之後住左幾耐

事實真係唔關佢事
我覺得你遲D會俾佢搞到頂唔順

邊到侮辱左佢

溫書

888

好早分咗 但keep住一齊住 要住到6月
本身都無咩嘢 算係和平分手
一齊住但不嬲無講野 當陌生人咁
而家佢搞到好似我錯咁

佢個日無端端黎話我我已經嬲到頂唔順
我又唔係比帽佢帶 佢有咩資格嬲
好在頂到6月

三個月都好難頂

我都好好奇 究竟我點樣侮辱佢
唔通分手之後就唔可以拍拖結婚咩

咁好快姐 黎緊3個辛苦你啦巴打

打破咗一個po 1001既限制

唉

唉我都唔知 而家日日倒數住
加上佢從來未試過幫手打掃過間屋
全屋common area都係我抹
尤其是個廁所 提過佢無數次沖涼唔好整到成地水
佢對拖鞋又著落街嘅 踩到成個廁所黑色腳印
仲有成地9毛 屌佢老母今日我清理個陣真係想嘔

辛苦死

原來絲黎
仲同佢住你唔驚架

辛苦死得去就好

條撚樣鬧完我之後仲要懶感性咁問我過得開唔開心
老公對我好唔好 唔知佢咩心態

我估佢唔敢做啲咩嘅...

你老公又會接受到

唉
唔想咁

我老公一早知我要繼續同佢住
佢都好擔心 日日都問我條友有無異樣

有D明 不過唔知點講
但係好好彩你同佢分咗手 依D人過唔到世

邊個想

做咩唔去同佢住

醒左 有人理我？

針鳥

有

唔好 等埋我

其實一齊個陣我長期忍佢 個陣覺得佢可能會變好
但後尾明白根本無可能
我屋企人都話佢呢種人唔要得

我老公係香港 我人在外地

早晨

知點講啦 都幾肯定佢係個自我中心嘅人

喂呀 一醒就比負我

同屋企人借錢搬出去住啦

搞咩咁早

早呀 做咩咁早既？

冇訓

唔好咁啦

sor

都係 佢永遠唔會意識到自己嘅缺點
好聲好氣提醒佢 佢就會話：我係咁架啦 得啦 你就咩都啱曬無缺點嘅

唔了

咁我行先

好奇問你同佢一齊咗幾耐

掛住整燒賣

我淨住3個月就走 簽唔到租約 簽約最少要1年啊
希望呢3個月順利度過啦

你係咪未訓醒

斷斷續續接近5年了

咩呀 琴晚有人話整既

餓了

去食早餐

冇野食

唔係我吖嘛

同女朋友拍左3年，佢一直對我好好，見過晒屋企人，但我發覺自己原來唔係好鐘意佢

整比我吃
快

我仲未食野

又嚟 淡咗定點

麥記？

佢仲好鐘意我 係我唔知想點

屋企好偏
附近乜都木

係掛，咁多人邊會記邊個打邊個

點唔鐘意法

Happy together

食牛屎

唔記得我

餵？？？

不了

我餵你

依加過嚟 係邊

屯門

咁撚遠

靜靜真係好可愛好得意

14意頭唔好呀 起樓都要skip啦

驚？

咁咪以後都13

屌尋晚2點幾有個fd打嚟叫我車佢 我叫佢截唔到的士先搵我
點知啱啱開whatsapp見到佢尋晚屌鳩我
咁撚攰 車佢老母呀

下次要跳15

唔車咪唔車

熟就話啫
條友真心膠 唔知佢真屌定玩

仲要唔熟tim
姐係唔洗理

對上一個私chat係2月頭

封鎖

不了 做開condom

肚痛tim

咁咪有早餐食

屌你老木
餵你

我食完了

食完屎
wohoooo

成日唔記得食夜晚

食屎好

我都係⋯⋯麥記都冇

Go

宜家開始記

Was

唔係掛
以為得我咁on9

食完

香屎

太遲了

唔係 我都一樣

邊區

唔臭唔食

你下下令我諗起啲唔好既野我好難搞⋯⋯

你柯先臭

拿夠啦

我都係

新界

me2

我同意

勁
邊到

因為我諗唔起好嘅野 所以你都唔得

傾緊咩

好可愛

傾緊你

傾緊下個po開13定13好

求下你放過我

唔自爆

15啦

7點
訓唔訓好

訓

Sor 等我冇咁負先上返嚟9

又5點先起

我好返少少

唔好啦

我讚你呀bb

難得個po氣氛好啲 唔想放負 白費你心機

驚自爆唔答

Flirt

今日岀太陽呀，岀去晒下啦

我一出去就會落雨

柯完屎

咁你唔好出黎 我冇拎遮

有得去真好

經常腸胃唔好

自閉

一齊ok ?

飲食注意下

一齊冇得自閉

咁咪好囉

好難
成日食杯麵果d

Ok 係邊等

唔食野

瘦

得骨

已經係

依加冇人搵我一齊食多數都唔食

點解13得返咁少頁？

戒左公仔麵好耐 宜家食翻會un 胃
唔好食咁多啦 又多味精
叫元兇整野你食啦

會4

唔想煮又要洗
附近又乜都冇
慘嚕

你個心ok?

wohoooo

咁頹架，唔正能量d點吸引d好事呀

睇黎你都想去

木了
乜都木了

筆鳥

wohoo

因為時光倒流

唔識整

依到負能量po黎

不嬲都係得咁小

應該唔會係未瞓醒仲發緊夢？

有你就返正

我個心得一個位 一直都留咗俾你

幻覺 一切都是幻覺

wooohoooooo

搞番起個負能量氣氛佢

木鳥

可以直認喎

你好努力將佢變正能量

又扮野

嘩 甜到我呢

我有要去的地方

學到了

嘩 唔得
你太強 我好驚

驚乜

唔知 你個氣場好強大 我隔住個手機都feel 琴

下......？？？

眼訓⋯⋯

仲響到諗緊你講乜

你話有地方要去，好令人諗多左
但算啦，過左去就右佢啦

算...

喂

唔識比反應

笑咩喎

好 想 訓 教

冇野了 唔笑

訓啦

未溫完

8：21

乜原來溫緊書㗎？

係

唔訓？

唔玩 勉強唔黎 我都係訓教算
早抖

狗糧你啱？

Gay

木又鳥

訓 放棄

溫書？咩科？

數

咁你嚟未

真係唔識俾反應

唔好俾 慣

你比咩

突然想嫁人

Good night 我做完野

嫁啦

未有人娶

有無人另一半出軌後仲繼續同佢一齊？
我以為好易，事發已經五個月，但仲未好返

等緊

可唔可以唔醒

屎都食得

我算係捉姦在床，一早去佢屋企想驚喜佢
點知有第二個女仔瞓喺佢隔嚟。

佢宜家對我唔差但唔係好好，佢話會乖
我都信佢有改，只係我時不時會諗起件事，會驚

你開心咪得

繼續訓多覺 我都好眼訓

Sing me to sleep

我成日都覺得呢啲人
拍拖出軌 你原諒左佢
第日結左婚 佢覺得結左婚 你都走唔到
會更加放縱咁搞搞震
未發現第二次 只係佢收得更埋更聰明姐

黎緊

今天我

點算好，又唔捨得分手

慢慢 我等

Anytimeanywhere

調轉咗

唔分手仲可以點 繼續食屎

好warm

上堂呀sir 痴好埋啲女學生，抽水

等一生都等

我唔會要你等咁耐

我係想解決到我唔信人呢個問題啊
因為覺得唔喺佢身上化解呢個問題，分咗手，我只會帶住個陰影落下一段關係

理想係咁，做就好難

識玩

整住野食等 想食咩

老實講 係佢身上化解真係嘥氣
背叛過你你信返佢 佢又再撚多你一鑊到時咪仲衰
只要你對愛情嘅價值觀守得住唔變 有陰影都冇所謂

之前教band3好爽 上一陣堂吹水吹到落堂 winwin

呢度有無人係靠交友apps識到另一半?

女朋友好論盡 成日又唔見野 又整爛野

聽到有時好無奈

睇黎如果你係老師你會咁做喎

想知咩

咁樣好咩，咁既教學態度

約d女女課後補習

係唔捨得既 但真係冇辦法
點都有條刺

woooo
老師

其實都係驚佢繼續係apps搵其他人傾計

Pizza

師生戀好正

你又啱
我宜家真係失哂信心

我唔見咗女朋友

好無用呀我
下唔到決心
朋友都唔想再聽我講

唔係

要睇下佢玩左幾耐，有時對方慣左有人圍住就可能⋯⋯仲會搵人傾
只可以講我曾經都有另一半係咁識，一齊後我都冇再搵
其他人就唔知啦

就佢地學習態度

Ok

傾左幾耐約出黎見面?
其實都未算係一齊 只係講d野好曖昧

其實你都知佢咩人
唔想走咪唔好走 不過準備好佢隨時走囉
信心係睇人 佢背叛過你 你對住佢緊係冇信心
我諗你係想講怕以後對人會失去信心
都係嗰句 信心睇人 可能會難建立咗 但真係俾到信心你嘅人 到最後點都俾到

反正我再講都係自己係出面9up 佢地有佢地講
咁一齊9up la

band3差不多

都有啲有心學嘅私chat我問數

個幾2個月？你地未見過？知對方咩樣未
btw 都未一齊就諗呢樣 遠左d wor

你岩既都 算啦 過左去

我又想問喎

你點會唔問得

屌
唉

曾經有數學老師同我講，數字係大自然既野，你認唔認同

知咩樣既~
我都知諗得遠左d
但自己成日都亂諗 驚自己做得唔夠好
佢會搵第個人...

好肚餓呀屌

係你既話點都係你既 真架
要走，你亦留唔住
試下囉 但唔好咁認真住

食餅
剛剛食完

唔食餅乾

唉 痴撚線的

麵包

如果所有野都可以量化 我係0

煮好飯啦

有咩送

焦油炒蛋

餵我

就係試過認真但比人玩
所以都唔太放上心住依家

唔餵狗

神呢

今日食咩送？

咁就岩啦

我呢

作文可以問我
中文作文5**

唔要乾糧

你想食咩

開聲就得

小你一粒

多謝你呀巴打！！
你啱！信心係睇人！
我喺呢個人身上搵唔到唔代表其他人都無

睇嚟元兇巴讀書都好勁

又話煮好 前言不搭後語

呀~~~

唔勁 retake都要再靠後門入u

小心唔好整污糟條衫

你鍾意食嘅都有煮 你想食乜都有 想食咩

件

唔洗 我都係鳩嗡架咋
之後點決定就睇你

又返工 佢今日又約咗朋友
明明上兩個月先識 咁快地位過咗我

地位唔係睇時間
睇佢有冇興趣

食左你

好難受 日日都睇佢同朋友開開心心 我whats app 佢 覆都唔覆
決定4月唔做 想搵吓嘢做擴闊吓圈子

留俾你

踩咗轉清水灣 唔爽

加油
唔好留喺confort zone
佢都唔覆你就死心啦

飽飽啦

好想知佢諗緊咩 問佢係咪分手 佢又唔講
佢啲朋友話提起我就唔會講嘢 唔知點解做咗仇人咁

你係咪成日Chur住佢煩住佢咁

我都係想要個答覆姐 你話要時間去諗 俾個時限黎
一個月 兩個月? 真係愛唔見一星期都會唔好受

點解你咁得閒

但佢唔愛你呢

咁做咩唔直接講 拖拖拉拉冇好結果

屌你，得閒都要比人笑

可能佢以為你會明
可能佢唔好意思直接講
可能好多原因
但拖咗咁耐都唔覆都冇戲啦
就算懶矜持 最多都係拖一個星期

我都好得閒

留晒啲時間比我ok?

傻既洗乜講

有藍tick 但佢冇覆到 所以先唔知佢想點
如果想分 應該block 咗我重好 等我死心

琴日問左一個由上個SEM已經開始想識,早幾日上堂先傾過下計
咁岩見到既女仔攞電話,(問佢攞SOURCES)
跟住發現佢隔好耐先會覆1,2句(但係ONLINE緊)
想同佢傾多D但傾唔到個種感覺好辛苦

你食左咩呀咁

我睇你食就夠

見到我就飽既意思

有啲野自己知道就算
見到你食得開心已經滿足

琴曉同你傾過啲乜
你要做啲野做左未

唔記得交電話費
無左上網
變廢人咩都做唔到

快交啦

我今朝又忍唔住口搵佢 因為真係好難受
想搵條友傾 現實又冇咁的人
我真係好想知佢諗咩
雙方係愛點會無啦啦咁易冷卻

做緊野交唔到
宜家係m記借 Wi-Fi

嘩

你講到你呢幾年好似無傷害過佢咁
唔係佢無愛過你
但你有無去珍惜

冇興趣就係冇興趣
不過啱啱識姐 俾啲時間

我都知 但係點解無神神一吓團火就冇咗
我想知個點係邊 上個月係真係有軟化 起碼唔係嬲先

唔係無啦啦囉
係一直累積

只不過之前佢死頂左幾耐無話你知姐
又或者講左但你唔當一回事

無上網慘過死

死啦 你講中晒 佢都有講過
重可以點救 我真係唔想係到等 因為都慢慢開始淡 佢搵到朋友去replace me

我都未交 冇錢

你自己點你自己諗

我夠鐘深潛了

唯有睇佢咩反應 如果真係唔得只可以接受

唔好呀

我屌

有冇人對愛情已經冇咩感覺

經歷過3年半同1年既洗禮 知到對方想要咩 （應該

有時係度望下人地ig 個男既比到好多好既野個女仔 令佢可以好開心

但望下自已 其實又比唔到咩人

當下既自已早就已經冇晒心機去識女去再談戀愛

有好既女仔埋過身 無意慾
更唔好講點樣去識女仔 無動力加上個人靜又shy
連大學朋友係度講女睇女 我都冇理到
就連自已女仔朋友係度j女 問我鐘意睇咩位 睇咩女 我都答唔出 覺得冇咩好睇
Ig follow既都係d quote n drawing n gym既野

點搞？...
冇愛情又真係好多野都冇心機做 書都唔想讀sad 但會去做運動行下山咁

我隨心咁打出黎 冇咩組織sor..

我啱啱先醒左
尋晚諗住hea下先食飯同開爐 點知hea hea下weak左 連飯都未食
啱先上黎睇 見12係靜靜搶左1001 然後入黎呢個po 見到大家係到串靜靜又開13
我成個頭都黑人問號
直到我搜尋下有心事
先發現我miss左成個13a 而家呢個係13b

斬手指

手巴

兩part

一part係你自信心唔高 搵多啲野搞令自己有成就感

另一part係你無意欲拍住
呢啲係你目前未有啲有feel既女仔出現係你生活啫
唔駛急
你仲讀緊書 大把時間

點樣可以令父母批准我去旅行

好sad呀 miss左成個13a 好長唔想追返

幾歲 去邊 同邊個去

要嚟就會嚟
叉緊電 一陣講多啲

我都係 自閉完已經尾聲

下個po應該叫13c

讀緊u 日本/韓國 同朋友 男朋友
屋企本身管得好嚴
中學gradtrip氹過好多次都唔比 話危險

不過尋日好負 依加真係好易俾身邊野影響
然後見到靜靜又開多個13 諗起佢好心急搶1001 然後搶開po 開完好滿足都唔知自己開錯 真係會心微笑
點解可以咁on9

大學可能會唔同 管鬆啲呢
都係唯有同佢地講見識下世面個啲

中學gradtrip 我中學完係返pt 窮撚
不過上咗u 大個啦 同屋企人傾下
重點係佢知唔知你同男朋友去 因為真係會擔心
如果我細妹同男朋友去旅行我都唔會俾

連登經驗值不足
我係舊登個時 都cd rom左幾個月先開第一個po

想當年我cd rom咗成幾年

早排試過口風 佢地一係無視我一係話唔得
我呀叔叫我先斬後奏
但我唔想為咗去旅行同佢地炒大獲

咁邊個煮飯我食

咁又唔係唔想拍 係幾想既 搵到岩既人姐
想個個人係好知我心 知我會關注段關係既咩 而去就大家
同埋愛情e家野好似教書咁 好有責任感 好晒心機
但以往經驗同我講 最後都係冇架啦 晒氣..

冇咩自信 唔開心居多 係真既

中學個時dse完日日返工儲錢 結果都係去唔成
傾過呀 我同佢地講哂同邊個去邊
講好每日都會whatsapp佢地 send相
等佢地唔好擔心 都係話唔得

點解唔比
之前因 同屋企人傾左次長計
講左都算多野 同呀爸講到管呀妹
呀爸話如果佢呢個年紀拍拖 你做呀哥既都會反對啦
我無出聲 但心諗 每樣野都有第一次架啦
你驚佢carry唔到 個原因到底係咩
年齡我睇唔到係一個合理因素 大把人幾廿歲都on99
唔夠經驗又都唔係合理因素 你唔比佢試第一次 咁佢實無經驗啦
所以我根本唔會反對

先斬後奏 炒大鑊既等呀叔養

我又做咗無謂野

靜靜話識整甜品

其實係咪唔應該咩都聽哂佢地話
一路佢地話一我唔敢做二
呢排我係到諗 再係咁嘅話
我係咪咩都唔洗試

我都係grad trip 去過一次 其他都唔比去
連出個夜街around 11-12點翻 都會比人屌到上天個d黎
但其實大大下就會放手架啦 好似係 就算真係 咪慢慢比d時間佢接受
可能遲下想人管都冇人管呀

下 做咩事

咁正餐呢？

依加大學 試下態度強硬啲俾佢地知你點諗
我自己就係exchange第一次坐飛機離開香港仲要自己一個
兩老好反對 我係早大概9個月同佢地傾 家姐同親戚幫口講咗半年先放行
不過佢地擔心得嚟煩得嚟個感覺好溫馨

講到尾 佢地都係擔心你 但係父母擔心仔女係100歲都唔會完
你要用好多時間傾 說服 俾佢地睇到你識照顧自己 咁會易好多

唔應該
屋企人係同你一齊經營一個家庭咋
你自己既生活應該由你自己去決定 唔應該由長輩決定
我自己就係中學個時 佢地狂叫我着拖鞋同早訓
呢啲野完全唔會影響到屋企 所以我無理佢地
久而久之就獨立了

甜品

因為擔心 不過我細妹食住我
但係咁大個 始終都要放手俾佢自己成長

斬手指呀

家姐

煮到夠你食成世先斬

又家姐又細妹

唔好無合理原因反對啦

我係相反 不過唔多講啦 講起就愁

⋯⋯糖尿病

唔開心

係愛呀哈利

走呀你

妒忌？

唔開心咁我唔斬啦

甜品甜品甜品

我整就唔同

放閃

珍惜你架嘛

望住你都覺得甜

我叫媽媽架

媽媽話拖下手仔都會有bb架 所以唔可以一齊整甜品

很想要吧

咁你望住我先啦 我唔識整

真架？等我番去問下先

小爾唔上水無得追擊

要做足安全措施

揸架 快啲搵原來教你

又病返

點解要襯我唔係到講我壞話

我就自從18歲就冇同屋企人住

以前屋企管得好撚嚴
老母少少嘢就就衣架伺侯
老豆就精神有問題嘅
雖然而家好返
但久而久之已經對屋企冇咗個歸屬感

好佩服d自己出黎住既人

怕怕

我冇加入佢哋講壞話
通常我係直接講

佩咩服呀
有屋企人嘅無家之人
好啦 想搵個人比溫暖
點知搵咗咁多年都冇

我冇講呀
通常我直接喺當事人面前講

橙

你想食我去學

原來我是元兇

咁叫壞話咩

@靜靜

要做野呀
唔返工你養我咩

一言難盡 實俾人起底

想搬出去

Bb

問下元凶平時點做開

真既？

帶手套拖手仔

唔呃你

教你 二百鈫一粒鐘

你岩 咁我等你

有討論價值

可以習慣孤獨

等佢養你

我唔怕
做人行得正企得正
啲人鍾意點講就點講

比人屈好撚慘

屌3點先醒 仲未落到床

仲唔夠習慣？

係呀係呀

屈咪屈囉
唔係樣樣嘢都要人明嘅

習慣左就唔會想搵人啦

抱緊你

唔駛落

睇屈d咩啦

去做gem 仲要溫書

駁唔到添
生活上習慣咗囉

做gem

溫書是但啦

岩岩識左個𡃁仔
18歲讀緊VTC已經自己搬左出黎住木屋仔

唔溫唔識溫左都未必識
溫左起碼呃到下自己

邊科 理工既教你

18歲都成年人啦
自立係好事嚟嘅

唔是啦

差住先ok?

唔知我18歲果陣做緊咩

係啵好似係marketing

可爾

有時係度講嘅野唔想俾人知
其實有幾個人有我ac 不過都唔得閒stalk我啦

Share account定知個名先

好悶呀

學整青瓜蝦仁

唔想學

我諗我身邊啲FRD唔會咁得閒入嚟感情台
仲要咁好彩入正呢個POST
而同時我又上緊水

大佬們, 我有心事有無人會理下我?

教你

我自己衰脾氣差, 鬧走左女朋友(分手), 佢比時間我改, 我呢個月做左好多野去打動佢, 佢而加係想比機會我但係又怕我將來會變番以前咁, 所以又唔比機會我... 我應該點做好?

唔想學喎⋯⋯點教呀

一粒鐘包學識 我學野好快

用時間證明你唔會再發脾氣

例如而家咁 唔比機會你 你就發脾氣/放棄既話 咁你即係改唔到

我係隔離post同波台玩開
驚驚地

知個名 所以平時都唔會講太多 以防萬一呀

波台狗

要幾耐先證明到

我可以點證明佢睇? 我而加只可以Whatsapp 佢, 約唔到佢出黎

咁我都係

知我account既都唔會得閒stalk我
同埋之前改過名 唔會記我id起我底咁on9掛

時間同耐心

無做痴線佬好耐

不如你整黎食下

太簡單 平時唔整

不過呢排有好多蝦淨 應該可以

所以感情野唔多講
啱啱趕時間踩太快尾6上咗膊 心痛

好想出部屬於自己既車

多癡線佬

問埋啲咁嘅野

紅色的跑車

好咁我唔咁心急

好似我咁垃圾$7 不過我真係好鍾意舊車
啱啱一見到難得靜盤jza80 twin turbo成200k 點解我冇錢

記住 脾氣呢啲野 係想你一世都唔發脾氣 所以除左時間 無其他方法

的士牌好撚貴呀真係貴撚過買部波子

畢業搵工唔駛愁

紅色的跑車好聽呀

咁我應該幾時再搵佢會好D?

咁好似複雜啲好啲喎

咪玩 我grad可能會忍痛賣車 養唔起

Keep住搵 有耐心去搵 唔放棄

我鍾意d舊版mark x

唔揸個時租比人

多謝CHING教路， 我會keep 住努力

青瓜難玩花樣 諗諗先

像是帶著神秘呀嘛
咪的士囉

其實可以唔用青瓜囉

唔知點解今個月好似甩多左頭髮

唔通用薯片咩

對於比人stereotype左有咩睇法

你今晚再入黎呢個po搵深夜小狗巴傾傾

可以試下薯條

好知道=]

佢dualtype架
青瓜同薯片

搵小狗要著避彈衣 唔係一身血

佢好惡?

我有個fd好中意薯仔

惡過狗

識左個女仔一個月多d 岀過幾次街
我都講到明想追佢 之後都重有岀街
但感覺上好似好無力咁 完全唔知點
今日約佢呢個星期六岀去 佢話兩日都約左人

薯片正常野黎

無

你問靜靜

咁佢似唔似薯仔先

順其自然

大佬呀 你講到明就要受咩
受你係因為你有吸引力 唔係因為你溝呀
增值下自己 同埋show到你份人既好處先啦

如果我係佢，好明顯唔想一齊

你追人 人地唔一定要受架嘛

唔似 女黎

靜靜會話我地成堆都好差

莫度你在選擇人 人亦能選擇你

薯女

你地差就緊架啦 把口賤到

你肯定係薯青瓜

你無份咩

乜野呀

屌 依個幾撚好笑

立即over左...

好笑既點係乜呢請問

唔好比我見到你有份

笑點低

你試下扮睇唔到

薯仔
薯 仔

真係幾低

低到一個點

啱啱返新工俾人屌到傻

我諗我智商開始退步

試左青瓜味薯片先

詳細係點

真心正

唔試

腦補下
現實present得好個雙關位係會幾好笑

點會呢

走寶了

唉 唔想放棄

呢到又唔係現實

你既人生會失去左好多野

食薯片味青瓜

我都知佢想要咩 但點表現到岀黎又好難

以我iq去唔呢個位

請問青瓜係生定熟？

有d野會帶到去現實用

唔緊要啦

跑唔跑步好

呢排聽返莫文蔚首忽然之間覺得好好聽

Sure , go

啲野唔熟, 個個見到就屌
不過我都慢慢習慣緊架啦

中學雞時睇e仔rx7 100k都有靚仔盤 好想快啲出嚟做野儲錢
點知依加上哂神枱 200k都難搵架靚仔狀態好
2x年車仲貴過架fd2

如果沒有你

係咁架啦
因為果d真係玩車

佢首新歌都好好聽呀

最舊？我幾鍾意但係唔鍾意個籠

跑 前晚先跑完
肚腩又細咗

$7冇人會租 同埋我唔捨得俾人揸架
上次俾fd揸都hi花咗我個尾

佢好鍾意

煎到熟

邊夠你嘴賤 青瓜味薯片都食

返工係咁架啦 聽下偉大航道

少聽cantopop

正常既 人地努力做份內事 你唔熟手 搞到件事 實屌你
熟手就無事啦

唔係好識分得晒
04 果隻 應該係

我真係好鍾意車
點知老母一句貪慕虛榮撻埋嚟 我真係唔知俾咩反應
咩人講都冇所謂 佢地唔知我係咩人
自己老母咁講 嗰下真係又無奈又心痛

如果係嘅我揸bmw唔好？溝到女添呀
洗撚揸架$7

即刻好有動力

嗰隻外觀最好睇 籠太過老 唔鍾意

跑住落去跑步

痴線 興趣都要比人咁屌
你講返句 阻到你

唔做熱身就跑住落去

集思廣益 快

本身都熟晒啦

買唔買中村滕吉飲好

冇辦法屋企真窮 佢地唔會明 但我真係自私
雖然我學車買車全部都係自己scholarship同intern$

買！叫人買野最開心！

Scholarship 勁

畢業搵工儲錢養車 正呀

屌

好！用元凶啲錢買野最開心！

有個絕左交既朋友
男朋友本身揸緊部cf4 迫佢換部bmw
雖然我唔係愛車之人 聽到都心痛一痛

出身汗真係爽好多

絕交

不了不了 計過數一年養閒閒地100k
到時冇時間玩車 舊車又要keep住仲保養整
等做幾年有經濟基礎先 但好難忍

點由死mk轉變到咁

呢幾年租車玩下唔同車先

絕左交既朋友囉 做乜

有scholarship既死mk 吹

點解絕交

但唔捨得落個妝

養車真係好撚貴
唔揸都好 一個月都洗5k先
有車位另計

我負緊資產
平時冇娛樂 所有錢放哂落車
其實好嘥好自私 不過揸車係唯一可以令自己冷靜同開心嘅事

好撚型棍

迫賣 慘
唔知放咗幾多心機落去

嘩幾十公里咁長 真心唔想打出黎
因為唔係好關我事其實

戴頭帶有無用

屌你
依個真係會俾人起底

都係好辦法

鬼叫家貧 自己嘅興趣又偏偏係咁奢侈

自己依加一個朋友都無
又內向 興趣又毒
依加返學好似成日都無講過野
語言能力已經不斷跌緊
再咁落去應該就啞

怕塞毛孔，都係不了 haha

唔專一

搵小狗巴 佢個竇成日有聚會

P1
DC2
M3
Z4
MX5
RX7
STI 8
EVO 9
S2000CR
Supra

中頭獎都唔夠買第一架

放左十幾個啦起碼
賣好似得幾皮

講真 如果有人起底 關心既話 幾溫馨既一件事

好彩毒撚係無咩興趣

正常 如果係我 我可能都會 不過認定咗係佢先會
始終愛嘅人係得一個 佢開心咪得

笑鳩我咋

又煙又車

不了姐係唔跑？

煙想戒 但買咗好多 有冇人同我買咗去

冇鬼用

抱緊巴

渣架

頭先block左條煩膠 好爽

好似害人咁

咁虎門燒煙

條女講到明唔嫁條仔

Frd or foe sin

咁我諗佢都係好膚淺咁想要bmw嚟威

走咪架喎唔會咩

對唔住

一講出嚟 咩人都起到我底啦

條女比一般女性識車

冇開唔會

改個名囉

唔好block me

痴線咁都聽條女講

試過買一條
Dum左7包

有撚用咩 有心嘅一禁起底/google乜都出哂嚟

近排鹹濕天
一開好快走味
逼人CHUR多幾支

愛唔rational架嘛

隔離po 有個表情撚 起左底望望 新會撚全膠po block得

咁大獲

好在意你先咁做架姐

當淡煙囉

心情唔好 逼人chur多幾盒

咁我咪冇野好驚
毒撚冇人在意

勁鍾意用表情
依家無人用啦

走味係勁難食

好懷念以前用傳統手機時打字同打符號
背哂打咩出嗰個emoji咁濟

你調返轉黎講既

同淡煙差幾皮

淨係用=同-

又想兜個圈笑我？

的確係
陰陰濕濕嘅天氣好頹

:$:*依啲 唔好屌我表情撚

抱緊

佢係用emoji 😂呢啲

你有人在意就不毒啦

依啲真係格格不入

我都想有

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)(;´༎ຶД༎ຶ`) 勁撚鍾意用

所以block鳩左

😹 無咁假

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

以前好撚難打依啲喎

但你講有人會起你底

😉😉

你
你都唔毒 有我在意你

依家會用 因為好抵死 其他唔會

冇用開 都冇人同我text

咁我又未咁得閒

要雙方都用先過癮

想陰我

冇人text 呀dllm 毒撚呀

收工未

未 今日冇咩嘢做
扮工緊

Show blocked user 我是元凶

正
我而家出發緊扮工

手巴咁絕

格格不入

冇野做姐逼人chur煙姐

公司冇人食煙
要放工先chur得

Do gem 88

Mk

U too

我都mk真係冇毒撚

我明明記得我改左14

我要訓了

我下個po開(13)(2)

夜啦

go

快d

小狗巴望望上面有個巴打有感情問題

人到中年記憶力係會差咗嘅

做你既野

下個po係（13)(3)

咁你呢

Cls係法院戴條光復香港頸巾都謬視法庭

(2)方便啲 13+2一睇就知係15

餓到訓唔著
原來頭先勾到手指 唔怪得咁撚痛

食青瓜味薯片

同人勾手指 好提子

那天我共你 勾手指尾

我要斬手指啦

成班痴線

Mk歌

青瓜冇青瓜味

之前唔知咩事嬲我個fd
message 問佢嘢都正常咁答
之後想繼續講落去就唔讀唔回
咁即係點？

唔洗啦 我再搶多次1001幫你改番做15

你精神分裂？點數到成班

那天我話過中出即飛 我答你好ar ok!

你嬲你個fd?

你好香

買左 好滿 差啲倒瀉
我諗佢見我係regular比多我

唔想睇
忙緊啫

你地

我記得我有改做15架

你都係

你自己

嗌我

追住你黎索

未飲過 高消費 不了

佢唔理我

食

Mon po

我個時應該係記住左最尾個po係13 之後諗住13 想打14既時候打左13

你最嚴重

自己話自己答

你答

唔好再解釋啦

可能唔得閒啫

冇人同我講

收線

做咩深潛

Why 出千？

係 冇得救

出軌

跳軌

好飲

阻住香港人返工

為何戀愛可以當做吸過半支煙

真人直接傾 唔肯就算

Wohoooo

面對面message

有咩搞作 悶到發毛

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

沖個涼自閉

好型 識賭錢...

扮工

之前突然唔知咩事唔睬我
幾日唔同我講嘢 問佢係咪嬲我又話冇
見佢有post 相先問下佢關於個post嘅嘢

待業

點解要狙擊我 我弱小心靈頂唔住

可能唔知邊到得罪左佢

Me賭牛熊

好似你咁

有冇做過啲咩 可能俾人離間/有誤會

搵

我得罪左你?

驚了

漢城沉沒了

你

8點前會唔會1001

改稱手爾就ok

到底驚乜

都話驚你

等嫁

唔係咁簡單

誤會機會較大 不過又唔知因咩事

問下

唔識煮青瓜蝦仁嫁唔出

難吃

我要享受下我既人生先

青瓜味薯片呢

哪有＿，＿老母

男定女 男既直入啦

尋找人生意義

問佢係咪嬲我又話冇 之後即刻走開

即學

薯片味青瓜

無錢享條鐵

唔識食

唔想理你

好味

正

我建議你講少啲冇用嘅說話

教我

要洗幾多呀⋯⋯日日大魚大肉咩

做緊野
今晚先上到水

大青大瓜

影相 無錢買鏡頭

我潛

你之前教左 記低左入腦

甜品青瓜蝦仁

實戰

笑笑笑 我夠知啦 唔洗你地提我

無交電話費

我唔鐘意影相 求其iphone算啦

做咩姐

幼稚

大青瓜大薯片

整完出黎勁難食就弊

勁量裝

無錢買iphone

練多幾次

繼續吹

無錢吹

我覺得滑蛋蝦仁是最好的 點解你要改良

再問咩事應該都得唔到答案
咁應該當冇事同佢講嘢 過一排如果佢睬返我再問？

難度太高 你實嫁唔出

我屌⋯⋯

你估滑蛋咁易整咩 炒蛋就易

屌 x 屌 x 屌 x 屌 x 屌 x 屌 x 屌 x 屌 x 屌

都唯有係咁
你都唔知事因

求其煎蛋蝦仁

〔即時新聞／綜合報導〕印度近日發生一起人倫悲劇，一名父親不滿18歲的兒子沉迷於看情色影片，多次勸告無效後，竟一怒之下砍斷兒子的右手。
據《印度斯坦時報》（Hindustan Times）報導，位於印度中部的海得拉巴（Hyderabad）日前發生一起人倫悲劇，一位從事屠宰業的父親，不滿自己的18歲兒子成天利用手機觀看情色影片，多次與其爭吵；當地時間週日（4日），父親又發現兒子在看A片，試圖從其手中搶奪手機，兒子不從，反咬父親的手一口，隨後憤而離家，到深夜才回來。
隔日父子再度因為同樣問題起衝突，父親在盛怒之下，直接拿起屠刀，砍下了兒子的右手，其他家人聽到慘叫聲後立刻將斷手的兒子送去了醫院；院方表示，他的右手90%已經被砍斷，復原機會十分渺茫。
印度警方依企圖謀殺的罪名將這名父親逮捕。

仲有左手打

等青絲屌me

人生冇右手了

睇下都犯法咩

我齋講 唔做架

比青瓜屌

齋講唔嫁

試下唔好追擊我

我驚同佢面對面講嘢都講一句答一句
之後又搵藉口走開

試下嫁出去

唔好難為人

都要有人要先得架 話嫁就嫁到咩

係囉

識滑蛋一定得 真

佢學識咗你要

wohooooooooo

都要無位入先得架 話唔難為就唔難為到咩

學識再講

識完之後係額頭痴住張我識整滑蛋既紙

識唔識嫁 梗係痴背脊

有啲咩方法可以識個女仔
例如同學 大家唔識大家

講多幾句又驚佢覺得我煩
更加嬲我

主動r水吹

下次試下先

封封利是比佢

我都想咁覆 不過人地認真 咁覆好仆街

渣

我都係講下笑者

揸

我仲係小朋友

難得返黎未完po!

講緊13a定13b

唔係講緊13c咩？

下個要開14定15

仲未交
但叫人地開住俾我先

(13)(2)

點解唔auto pay

我試過三個月唔交都無cut

咁點解唔一開始就自動轉帳

因為要親身交野去銀行

你咩台

恒生

唔知道
一向都個個月去俾

佢應該問緊電話咩台

係囉 我都r晒頭

電話咩台都無關係 重點係間銀行既procedure

轉銀行啦

不了 小學開始用開

好撚痛苦

點解 做完fyp未

做咩

好攰呀
有無人可以包養我

養得起十萬大軍養唔起小狗

每日真係過得好痛苦 明明要忘記佢 但係每日又要被迫同佢溝通...
我都唔知佢知唔知我鍾意佢

好窮
唔想做人了

做得完架咩

做完尖呀

一齊

如果唔俾女朋友同朋友（女）夜晚著短褲去跑步，怕佢危險，會唔會有啲病態？

我好乖好聽話識去廁所屙屎架
養埋我

會

有時佢知未必好事

睇跑邊囉

你驚既話約埋同佢一齊跑

放鬆啲啦

唔知好過知

一齊跑

做得完 學期尾用十日由零開始做完左

明明已經迫自己放低佢 但現實被迫要面對佢 真係好痛苦

我個時真係跑過去一齊跑

咁唔差在養埋我
唔溫書啦

垃圾先唔溫書

13b

溫到好絕望

你咩都識 唔會明

6k夠唔夠 幫個手

定係我同佢講我鍾意佢...

屯門跑出九龍

迫到咩 放低

都話教你 你又唔問

你個科我唔識

聽日先叫咩係絕望呀傻豬

表白是沒有用的

咁多屯門人

太多 唔知邊到開始問

之後6定唔記得7 你地話盡量唔好諗起佢

識搵journal就得

可爾 跑開學界越野

依家已經絕望緊 唔差在

唔識 我個時係原創研究

佢地咋

驚你姦

乜春

不要表白 不要演內心戲

我應該可以點先放低佢

ready 1001喇

靜

未到叫乜野絕望

差d唔記得 多謝提醒

依家

垃圾地方 咁多牛

乖啦

快小小 趕住出門口